《蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙》續集製作啟動

Spider-Man 動畫電影《Spider-Man: Into the Spider-Verse》（《蜘蛛俠：跳入蜘蛛宇宙》/《蜘蛛人：新宇宙》）可說是 2019 年度最讓人驚艷的作品，並即刻敲定續集計畫，更開拓全新空間討論安排其他角色的登場機會。

近期，《Spider-Man: Into the Spider-Verse》續集動畫師 Nick Kondo 釋出全新宣傳影片，揭示著續集作業正式開工！續集製片將由 Christopher Miller 與 Phil Lord 擔任，Joaquim Dos Santos 則為導演，而劇本則由 David Callaham 編寫。《Spider-Man: Into the Spider-Verse》續集動畫電影上映日期已確定推遲半年，預計將於 2022 年 10 月 7 日正式上映。